[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1894)

意大利

波馬post都你開

今晚打和啦 2隊都唔叻

買馬針撚到啪啪聲

正皮贏

super!

比水手射走我500
差一分鐘

跟個同事買馬,佢叫3X4,我唔小心禁左3X1 270>2800 錯有錯著

澳門操盤手

我

我了

屌今次買錯咗烏雞下盤
明明想買細波
點撚解會撳上咗一格
自己幫自己戒賭

allin？

意大利咁既攻力,下盤穩呀CHING

可能中呢

Shy巴

細波穩陣好多
意粉攻唔入都唔會比對面入到

和波日？

ching sick ball

烏雞 東歐波

潘頓贏馬 派1個1蚊

每注買左$10
答應派本金一半$10 比手足

請@打左lol五年 巴打立即上水

意粉文仙尼要反底

義大利有冇免費live？

Shy巴清爐聚集燈佬

ching上面支出1350
下面2000

意大利似和波

買左10蚊咋

今個星期冇英超 點過

做咩踢爆我
想保持低調

意大利 高士路

今晚買意大利

意粉應該炒烏雞反下底，準備下場歐國聯

食全格派1個100

ok lm

l m

Lm

睇番先知買錯波

！

原本想買咩

對家

咁都有得比你贏
算你好彩

未來人？

我京一係唔會輸比同一個盤.....twice!

意大利原來友賽 仲買唔買好
感情上好想要意粉

賭完馬回來了

邊個咁重手 打落意粉到

戰績如何

針到啦啦聲

想買讓球主客和 -1

意粉上年都係和馬其頓
打果堆中東國家都係1球小勝
仲要係世界杯預選賽 唔係友賽

我都仲買左意粉 屌那星

見你清爐d馬

上年咩教練先 死老野黎 成日鳩陣

跟個同事買,270>2800 其他蚊注針左都贏2500左右

自私食

馬我都係跟人 唔識睇

玩尾個兩場大注潘頓就夠

東歐國家都贏唔到算9數啦

意粉跌到1.75

自己度親都包頭

直屌讓球主客和 -1啦

無撚有錯

賭過10幾次4連環淨係中過1場

兩場上盤 有無同路
我又準備訓

我用左一注買文仙尼 希望佢生生性性

我都唔明點解佢地咁撚勁 都唔知係咪騎師黎

死燈狗 同撚晒路啊屌你

意大利咁廢都咁多人買

我訓左就會中

未睇陣 唔敢買

跌到1.73

意粉派錢

意甲咁撚多角
今晚意粉角大ok?

感覺烏雞更廢

一齊訓喇廢老

烏克蘭100% 可以直屌客勝

睇路

不如直接訓啦唔好賭

咁多人憎我

lm

就係烏雞咁勁初盤都受讓半一高水

下盤穩如泰山

再唔買一陣轉1球架啦

山崩

意粉直插半主全大

提提大家
低水讓半一 9成開唔出

個個都講意粉對家，但貼飛就全部都意粉
全部出反水？

意粉角大GEL頭訓都冇問題啦

感情上想買意粉，不過買親都輸錢

訓身下盤

主W 1.53 半一盤1.73 0唔岩數

無入馬po?
捉到手到回來

羊左幾多
我單買左潘頓p咋

想即場直屌主W,但想訓了

埋單羊5k左右
Cashout左本 慢慢玩

救得一個得一個 盤烏克蘭

點先啱數?

見到無跟 無隻馬識
單睇尾場潘頓想贏騎豬王

其實我做清潔工作
對唔住

肯定好多大蛇
贏到手軟都似

今日無
玩左一兩場
尾場隻12輸馬鼻 好彩都中返位置

訓醒賭巴閪盃

死撚開啦垃圾cd rom

全世界都話意粉屎但係狂落飛

Bgor

今晚啲馬都幾好賭 雖然無買但有睇下
應該唔少手足執錢

救得一個得一個 保地花高不敗不和

500上兩萬好勁咩

原來「無雙」

點解呢兩日得d閪波

咪撚理個cd rom啦。屌波tg group

歐國聯 國際賽 睇下奇蹟會唔會再出現

直屌烏克蘭w

復出？

Av

屌夜期插撚到，有冇水救命

未得閒去cut ac
依家最後3k
要追數

shy巴近排點？

Av竟然上水

跟你500當支持

Rich

針很大 無你帶領
你走個陣-40k 依家-60k

想cut ac未得閒cut
差好少投注額就金卡

原來你都賭咁大架

其實我平注500多數 不過成日玩即場玩到針

Shy 你架van有冇整返好

聽日換頭冚
又跌2k

今晚贏幾多

馬仔贏幾十蚊 淨係玩左尾場
睇下意粉生唔生性啦 幫補下

意假獨腳戲即係

意粉鋒線真係好撚廢,唔識入波

我覺得意粉個半一真係開比個名氣同主場
想要烏

一樣睇法

買細波算啦,收息

意粉剩係識守又攻唔入,一定妹全場,細波細角

岩岩個澳門盤手去左邊

發覺比dodo 表揚完就未贏過

就試試佢dllm

GUN

你一復出就對
我針

放棄左巴神 意粉前場應該搵幾件矮仔鳩跑

意大利讓半一落飛，應該冇走雞唔

等緊佢轉1球

M記可以加大

又嬴

最近個勢咁好 仲受讓有2倍？ 我要主了

入左馬場輸番200

馬真係少賭

主定客

馬仔針撚死

主

馬仔一共針左一萬 只係贏到兩千 我

法國門口d姐姐叫人上堂學賭馬 好靚女

今晚靠烏克蘭番身

有冇抽佢地水

岩岩上左我屋企 同我騎馬

簡唔落手

又針又嬴
即係點

意大利買完瞓

甘能多人買意大利

直屌細波算

救得一個得一個 烏克蘭不敗

澳門操盤手又救世
澳sir

幾時出水?

害死人架喎

烏克蘭都贏到意大利
咁中國都得啦

跟你200

好撚輸得

最撚燈就係我， 我買左意大利角大

其實愛都唔少人要 近期咁好路
不過連登大船多數沉
直屌愛下盤

其實場波仲未升水 但又想買完訓

買大開細既高手

未見過咁會開到一次

即係點?

簡單D講,下盤

個主落飛落到咁
跌成0.3 半個香港要咗意大利咁滯

收幾錢入會？

佢全家要到底為佢死左幾多次

伯友好慘

花高個場假波唔計啦

我做清潔工

邊度愛

有陣未?

愛華頓

直屌角大

愛滋病

睇完提子對意粉啲精華發覺意粉連防守都唔多掂 今次仆街了

買撚左意粉

轉盤要上盤 唔轉盤要下盤

1.73仲要半一，我買主勝唔好

9.5b

決定等即場 太低水

呢場個盤 根本引人買主

屌自
成日記錯
烏鴉先啱

半場買2倍主勝

所以係和主

3.5大

所以係半場0:0

1.73半一開半格真係 聽朝凍飲都唔知 加唔加到

意粉條中場贏哂咁

有無拿玻里啲人

買3.5大啦 成4倍

屌你老母臭閪 個垃圾波gp唔比人講野 講2講踢鳩me 專制過共產黨

直插意粉-1算

有佐真奴 恩斯捷尼

唔係好多人要烏克蘭咩 上盤仲唔回飛？

個盤同琴晚場波好似
梳士貝利[-0.5/-1] @1.68

話曬熱身賽 認唔認真都唔知

又想抄6粒

邊似

炒6粒仲好 可以係咁追ng

引人買客呀?

all in3分1主win其餘3分2狂追意粉ng

意大利齊晒腳，又讓唔多，又有即場
一個大抗

出左陣未？

齊腳啲人腳同其他大國質素都差好遠 見到d名唔撚開胃

有我轟中場大腦 會輸？

意粉反底波 有恩斯治尼

美職條撚樣都有？

岩聽

意粉強陣

轉盤未啊

想直屌-1?

讓一 得唔得

咁買咩

烏雞收起耶莫蘭高

上盤了

半大有冇機

幾時轉-1呀

睇個勢就唔會
依家到烏鴉落飛

濕鳩波半一先得7幾水
點買

意粉跌到1.72

收嗲啦講2句就kick

又邊個黎

有幾可開到2.14

這個水位即場好過啦 1.72.。。
角大10.5 ok? #369#

西咸果條友喎

$10做六合彩本

賭波不睇波既盲毛。。

不過呢件咁出名唔識又真係。。。

賭波不睇波 賭來幹甚麼

西波博下半大仲好

分分鐘妹撚到00完場

耶莫蘭高係烏雞國家隊都唔係好勁姐
MARLOS 同04果個都SHARP 後防果4件都係基輔/薩克達既
都唔廢啦

友賽大波波 3。5

會唔會啊

似下盤

111111

意粉入佢老母

未升水就c

個場好似好細

意粉唔算hea喎

2c

烏克蘭差啲出事

無音樂比利

3c

外圍開波2分鐘
即刻由一球盤降返半一

意禁屌

點買角 8分鐘4c

Cls....4c

4c 4射

仆街早知買C

條友獨食 自己射

買細

仲諗住等高水入角大 依加點入

10.5一開波有兩倍

諗住等到9.5高水

依加13.5 不了

除左停角到30分鐘

唔落番11.5 都唔買

意粉next goal 係咁跌

1.33

又c

意粉ng 1.41 入咗

10分鐘5c 90分鐘

仲諗住即場等10.5升...而家點買

咁allin角大啦

意粉ng

想買賽前9.5s 好撚彩

45C

意粉幾肯攻 同埋都入肉

狗會又唔比人入角

不如買入球大算

踢得幾入肉下

刷完未

要買角細

6c

真係有機

意粉今場反底波？

烏雞得個守字

有無link

狗會去到15.5c

入15.5s一秒 load完，巴打睇路

引大角

14.5s

Next goal又跌水

觀望中...

原來舒夫真高教緊

2.5大好過 似簡單直接波

意粉入波未

烏fg4倍

主勝快啲1.7 可入

半場都未必有...

有排

等到下年都未1.7啦

好撚廢呀下下OFFSIDE

60分鐘得啦

咁都唔入

因施治尼仲撚廢屌 兩下都唔中龍

屌 insigne

岩先OFFSIDE果陣射果下同一角度 都係唔入

依球其實好好射 半主針了

又MISS屌 一下ON TARGET都難

依球靚

下下都唔中龍 有咩用

依球應該計中龍？

15.5都要了

7

烏克蘭個後防咁廢 意粉都入唔到

8c

意粉D防守廢左勁多

意大利針得 禁屌都唔入

K狗會又唔比人補飛

防守99 攻1
攻99 防守1 ?

1.5/2 big

意粉輸埋佢吧

三個箭頭都垃圾黎............

今晚得依場西波

半主都開唔出

意入未

友誼賽都咁撚認真想點呀烏克蘭

真係唔識入

信意粉反底

半場都開角大咁滯

角好賭過盤

狗會又封又唔比人補

烏雞個龍唔差

有無人夠膽要烏下隊

9.5b 易到

9c

手快快禁左16.5 好撚驚

屌你老母意大利

痴線 係咁角

half0 full4 okay？

鳥雞個龍咁搏為咩

比盡1:0

係意粉廢

10c

入定no goal

同路

HT00

呃錢波屌

真係輸撚埋佢啦

咪係,垃圾意粉

意犬

有隻意粉狗係咁負評

入唔入角球好

條傻閪重注咗烏克蘭

主勝個水位仲咁低

意粉出副選？

唔講我以爲巴塞

10.5B Cashed

Goalllll

1 0

終於入

-3

goal!

屌你老母終於屌到入 比多粒

入多粒啦

龍門接唔實

早知買角一早就安心訓得

15.5b入唔入好

dllm 意粉ng 驚咗我50分鐘 終於訓得

下孩竟然有1.7

下隊

60分鐘 差唔多啦

-2

1:1

屌你啦意大利

車身

唉屌 睇嚟個上盤收得皮

差d買左no goal岩先 買緊比人入

意粉笑料隊

意大利又針得

角大了嗎

又封 買緊15.5

烏克蘭守到尾 no goal

15.5b?

係 買唔到就算了

13c

我都係16.5 快d比角

未必中呢

今日賭馬仔有無羊

例牌 贏小小 玩波玩番哂

on9 買撚左-1

意大利半一針

有冇巴打買意粉第三球

15.5 回來了

polo要左呢場同巴盃和主

今晚留返D子彈聽晚玩啦 聽晚大把波

9成開唔出啦開黎開去都高水大

-2c

貝貝入未

換走左啦

初盤入球大細幾多？

2.5

有冇出過音樂比利 只係好奇下

15C

17號

想死了

又係你條假鳩

DLLM 今日真係要全部和波?

場場都半一上盤咩

-1c

意粉要番鄉下

696唔係波黎？

-1c啊喂

屌 係咁角

意粉 正式賽點算

15.5 b....
sad

16c 安心訓得

15.5 兩次1.9幾係我面前我唔識珍惜

又黎全下盤

唔好提696 無心機拎冠軍就解散啦

時也命也

16.5都開撚埋 3倍幾

要好好珍惜意粉派錢角大 好快見唔到架啦

基亞連尼識唔識頂corner 架屌

買極都轉 轉頭就有角

仆街 狗會今日開善堂

快D 絕殺啦~

屌你控唔定又送角

屌你18c...

好撚on9呀場波

18c

屌你老母意狗入啦仆街

買角大手足全部上岸

吹雞完場啦屌你老母

烏克蘭條傻鳩控甩腳變角 笑死

買10蚊鳥雞先

意粉再柒會發生咩事

屌你老母又開下盤

代表下一次見到意粉可以買角大

上場波蘭都閪啦 今場閪真係唔意外
岩岩見到1:0真係 心諗唔通反底

買和主和客佢開中間

上次對提子都係送

我買主客 開和

和喎半場

烏雞客WIN 主讓-1 全輸

屌你老母意狗仆街死啦

意粉下次對強隊必買對家
個陣錯鳩晒
條後防慢到仆街，推晒兩閘上去
烏克蘭埋門好少少，已經炒緊

3k起家第一口

D主力全部都好似夾唔慣咁 大家又唔同球隊 意粉

8:45 上盤有無同路

屌佢老母烏克蘭已經唔係好勁
佢老母臭閪都係唔知踢乜鳩

烏雞下盤追番696條數

下盤似d wo

polo和主 唔洗諗直插下盤啦

一日都有好幾個呢d人走出黎搞笑

仲未訓？
人地按鐘架啦！

比馬開左啵
伯友還好嗎？

好叻啵，岩岩買埋烏雞？

加油呀
3000 同18萬係差得遠左d
我信你一定得架

我唔買西波，買左角大
羊咪得囉

你媽媽會好擔心架。
下次唔好啦

瞓醒見到好多碎片

點呀柒頭皮

已經成班人話買細波 都夠膽買主盤

竟然重有人理條傻仔

訓醒下盤細波又收錢

私食
爆角爆到咁 訓左無買

我都有買角細 好彩下盤細波有贏突

走喇柒頭

一陣買咩好

客勝

推左落太師
頂多咪輸半

想買半客

入球大是否不智

半和

10.5s 佛系收錢

太師作客真係好撚廢喎

琴日四場開左三場下盤

尾場搏一搏,1000上盤,1000 11.5s

以後唔買訓教波
成日趁我訓教偷偷地贏我錢

尾場 和波 下盤 半和 1.5 入球細 0：0

呢場巴西波好似係決賽黎？

yes 兩回合決賽

決賽都有兩回合

仲要冇作客入波

唔搵中立場踢左佢既原因係
佢想賺兩場錢

半主

決賽緊係買主隊

讓平半就想買大師，開到半一反而唔敢買

兩隊識唔識刷角

半大3.9倍

試下半客先

allin 1.5s

太師對上4場作客盃賽 唔係0-0就係0-1

意大利買左上盤輸左
而家買左下盤
硬係覺得會開返上盤玩鳩我

太師最多輸半

300>4000>2000>200 dllm栢雷
重新岀發

洗唔洗撚 一開波1.8>1.74 10.5大

哥連泰斯第一隊入球

馬會禁屌

半大

10.5大-9

哥狗被禁

半大 主其他和其他客其他

一黎就連c雅

角大咁易派

哥連快上

北愛bee㩒屌

av巴

Av回歸？

秒角=入角細

佢一回歸就中
尋晚佢買烏

咁快1.5球盤

屌佢

初盤已經係

未開波已經有1.5

意大利同高士路都係半一上盤同馬會顏色

Ok 羊了

要左太師？

Av巴好耐冇見

最少咪輸半
太師點會比人狂炒

出現了

太師杯賽好勁

太師依場博守和

其實你地係咪唔洗訓教

琴晚要左意 知錯了
回頭是岸 呢場要左太師

上場聯賽買左太師， 下半俾人怒炒3 粒

角大輕鬆GEL啦

半大比粒先啦

咁啱得3000
要贏多10k
又見有國際賽歐國聯
又未得閒cut ac
試試佢

水呢

放棄左聯賽喇
巴西杯 winner 好似有南美歐聯踢
定南美歐霸

乜咁多咁啱

Bot黎架

11.5b？

訓親教輸錢
唔敢訓了

真係
我仲係食緊m記24蚊同kfc桶飯每日

一樣
一日兩餐 kfc要蘑菇桶飯

11.5b 想要

高士路唔入比人入

其實好食架喎

中啦

想要1.5b...

一日雨餐

你試下日日食

買左意大利
中左.......風

佢買錯大

其實佢㩒下盤同細波都會贏
根本睇運

真係好難頂
連譚仔都覺得貴

要食下24蚊餐

細球低水

有時食下龍律20蚊燒賣

太師半細了

譚仔好貴 加埋野飲會過30蚊

馬會開 U17 波
痴線

U21 黎原來
睇錯

唔洗加都過

靈感到 今朝買左主客 客主
呢d杯賽唔知有冇反cup

冇波入ok？

應該0:0 兩隊只係想射12碼

Sorry no

ok

琴日696

上盤針

其實如果狗會開齊bet365全部波
一年純利點止幾百億

賽前買左2.5大表示嚇到瀨屎

冇睇我台啦一定 琴日真係預佢輸

我一早買左 信心注

半大又死，角大又死

我飛都冇補

10.5大

所以狗會都尚算有良心
你話做得再好啲 梗係抽少啲水同開足盤

以前做電話投注有個客打上黎
話馬會開太多彩池
引人賭

補時入2粒

我一補十秒就中 係仆街意粉

呢場點大呀
1.5/2 初盤
99.99％ 0球或1球

咁都有得瀨

太師拎住個波根本唔想攻

我話尋日696

佢賭開馬
咁話開足球已經係錯

諗住輸半都好 點知.....

呢場買咩

停角20分鐘

即場角，點屌好？

上次哥連泰斯 受讓半一
開呢個大細賠率
開左 0：1

入下波啦 好悶呀

高蛇你快啲入波得唔得

支持對家入

高士路一世球迷召喚

冇買呀 我cut撚左ac
點知cut ac都係戒唔到賭

下場先

半大已死

same here
cut 左想買問人借 ac 賭

唉屌 又對

角呢 唔刷邊有波入

意狗

不跟我水嘅後果

巴打不如試下落馬會劃飛
幾千蚊經手真係刺激好多

買左10.5b, 人在懸崖上

拎現金落去唔敢買大
過數就轟落去

same

嘩有0.5了

你囉死燈西
人買乜你買乜

屌你分分鐘我早買過你

試下搵場買2000

勁，識睇盤
咁果0.01%係咩事？
教下小弟點計

妹完未

大師有場作客1c都冇
10.5b係咪jump得

召喚高士路巴打

角細水泥gel

快刷角

原來半大角大咁難叫

行街都有機會跌死
所以要留返條後路比自己

12.5s gel得

又妹到完場

水泥gel

訓教波比狗賭

好快會爆

高goal未？

半大呀

國際賽買半大，好撚野

半和， 1.5s, 角大， 揀左角大

太師做得好 繼續磨

仲半大

買左冇力叫

Same

半膽00 gel

Jump

主ng 客ng gel

角細太穩

有c味

博下嗎

有兩回合就係到妹波

刷未

主勝已經同上盤一樣水位,比狗買

半大 角大呀

哥連泰斯客勝回到10倍即買支持

連c啦快手

3c, 停左半粒鍾

幾時望家鄉

屌你老母意大利痴撚線

半3全？

琴日朝早買細又死 今朝買大又死

半3全11

仲有9.5買
角大希望好大

支持

刷角

屌 入波呀

半和易到

琴日仲要買左696 角細， 想死

想死了 冇角

696想買角大
但去左賭馬仔

賽前1.5s, 2.3 倍

呢場半和唔cashed即刻報警
告鳩馬會詐騙

快刷c

1:0

Sor

88

講完都無人信

鹿角12m

都話半00 cashed

聖真我dllm

意狗半夜強姦賭仔

唉 諗住等兩賠8.5追

又可以完全封鎖一條傻閪

miss

頂入佢

含撚啦你傻鳩
祝你輸到仆街

想買角大
但太師肯定係度踢垃圾磨時間

補5分咁多

半4全11的希望

半和crashed

高士路單邊開唔開到9c

GOALLLLLLLLLL

goalll

讓主 收米

屌你老母太師

gg 無c了

絕殺

真係1:0？

dllm太師

半和好撚慘

屌你老母

又gel出事

下半場cup佢老母

追和得唔得

話無半和個位 幾時報警

半主易到

哥連太師呢隊真係垃圾黎

今日好笑

半和巴打又未完場去買牛雜食 ？

笑死

係咪有人報警？

刷角啦唔該

收到風補5分鐘係為左開半大

我個下盤啊

Approved

好勁啊你

糕!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

gel啦

迫害

又c 食

中場放飯
半主巴打可以真係去買牛雜食啦

點解我個捷報比分唔識彈通知

高士會唔會想整多粒呢

好撚好笑

高士路gel啦

我有講買上盤角細各1000 自己唔睇怪我

半主done!!

係咪你關撚左

Av反手

我鳩up姐

依個柒頭 block左佢好耐

可唔可以咪gel 琴日場巴甲已經針半啦 dllm

主goal 訓醒又準備收錢

鳩士路頂實 角細都要力頂

角大啦
唔想針

今晚xxx 唔中報警

擺明詐騙
45分鐘入波

留錢星期六玩馬仔
今場唔中就停到跑馬

晨早流流笑撚死

西班牙

星期6又可以問同事拎水

馬會做生意咁做既

馬仔又c食

買埋9.5b, 唔中針了

我有個貼士

輸少八成

下半唔識買了

星星好似我
一追會追到底
9.5 10.5b

買無入球定客ng好

DONT報警

your name

I大仔

條仆街拉馬
莫雷拉走左之後
佢就繼承大仆街之位

有時隻馬無點鞭都無用

唔係， 我通常買10.5b, 8.5s 咁買

下半哥連紅個啦

屌你

開中間咪仆街

入左啦

下半場 第二球都會係我入

入還入 你刷角啦

退出波po喇輸左意大利

頂實角細就好啦

現身啦
上盤穩了

下半場哥連泰斯唔入 ifc 見

BLOCK臭條垃圾啦

等埋

佢之前用bot洗版 block左

似唔似無入球？次回客泰c又贏1:0射12碼

就好似我個人生咁

gchi

ccccccc

講左烏克蘭不敗
我曾經澳門操盤

救得一個得一個 即場客ng

鳩士路太師比多兩球

太師追平快

屌 五蚊

送多場比有緣人
客第二球
我賭錢從來無輸過

用$5燈下盤
呢招高

今舖撐你呀盤手

輸波唔刷贏波唔刷， gg

求其入多粒開大

mola mola 11c 針拉

追平未啊屌你老母

哥lin 反cup 一世球迷

輸左係咪問你拎番

哥連泰師= 巴甲廢老球隊， 成撚日妹下妹下

停角

係 但係假波唔計

已跟！

贏左記得做善事

cup佢老母啦

高士路班仆街下下大腳

1:0 4c ft

停緊啦

要停撚到完

屌！！！
唔比，快入！

即場9.5角不敗盤

請問大 or少？

哥連泰斯 腳都起唔到

買左下盤既表示睇到barcode圖 哥連應該9成針硬

7.5細都開到

大

好！
Gun gun！

客隊想攻 大波有望

依家9.5都無

意大利都買
如果無估錯
閣下係弱智

屌廢撚到
cup jer jer咩

要了8.5b！

無9.5咪8.5
個腦燒撚左？

屌， 轉風格唔買8.5s 就中， 仆街

有睇直播都知唔撚會買角大啦

主點輸？

贏硬 主ng

哥連針硬啦個前鋒廢到

主守 客又過唔到半場

和囉

和又唔係輸

馬會分析話佢好勁

入波呀屌你老母

Gun了小許！
唔中決定狙擊

好勁廢就真 斬十幾球一球都頂唔中粒波 阿婆落場頂都中

今日羅馬利亞 X 蘇格蘭
法國
收工

1-0 兩邊收錢唔好咩

買左角大 嬲到想掉電話

收到風 開到半主就開唔到全主

屌 跟我平時風格買就唔駛輸 一轉風格追埋9.5b 就針

1:0 4c ft 大家開心

屌你老母太師快撚啲cup啦

操盤手 客2大概咩時間會入？

同意

睇個勢似下場

82-87

呢d 西波有第二回合點會咁快刷

無入球穩了

77分後再睇過

打緊邊爐？

刷角啦屌你老母

9.5大未驚過

操盤手

因為唔洗驚 根本無望

唔好拆穿人啦你

哥連泰斯入未呀屌你老味

all in客ng。再黎1:1

完場後bin你屍
社會垃圾

操盤手又贏一仗

5c

有11 角我爆春袋呀

真係拭目以待

無眼睇
屌

太師2rd ng 同 9.5角開唔出 大部分莊都出得事

爆埋我果個

哥連12m 追和ok?

一球防反夠贏啦太師

留返個春袋比你

講左83-87分入

7.5大試下先

宜家入定一定驚先ok?

一球射中龍都無點追平

高士路哥連泰斯快手nba啦

上季巴甲冠軍

操盤手 手下留情

太師完全無攻勢 點追和

星星

唔得 精算計到83後先入

好

仆街幫人地帶泳帽做咩

對左我都係得等死呢一條路

岩呀

6C啦,不安

俾多5c 我爆兩個春袋

如果唔入條友實話假波

夠膽開11班

+1

7.5大穩了

客入未

6.5 s 練心

點撚樣cup

9.5大收錢啦

追和都偷笑

70 / 6 = 11
90 分鐘俾盡8 個

係 所以等買7.5

今場無可能假

澳門屌盤手 同豬腦係黎搞笑？

踢到就來完場都係得1個射門
整個12m啦好嗎

練心中

完場等bin你個社會廢物

高士路下一隊入球

哥連泰斯可以試下中龍先

帶泳帽頭鎚勁d?

無可能
開得出澳彩大約損失5億

365 個即場盤開到3.25太師,有戶口既FATFAT啦

無眼睇太師.....dllm

10億

5億姐

太師宇宙級廢隊

入未？

主隊失球紅格
客隊入球紅格

太師仲係個後場妹踢到贏緊敢 斬上前場啦臭閪

收到風20億拉

哥連真係痴撚線
踢到贏緊波咁

協議左 唔洗急

GGchi

半一上盤呢個位永遠都係最不安,輸返球就玩撚完

屌 1.5b都開唔到on99

承你貴言

不安地贏錢

客入球係邊阿
澳門操盤手
唔怪知係曾經

太師渣住個波撚到高士路一棟都冇

要入先得架

斎撚唔入

太C可以試下射個波入自己龍

準備進入澳門操盤手既時間領域

今晚又有心水
冰島u21一定係買入球大
呢隊踢法係不切防

講左83至87
盲就咪撚學人賭
祝你全家撞車死

正煩膠

其實兩隊有冇攻勢

後場傳球大師 哥連泰斯

神之領域

反cup 啦

癲癲地

高士路時間

Block左佢啦 on9當有趣

呢隊太C傳起波上黎仲屈撚過巴塞

82呀

角大

1:0完場啦,大家都有錢收

係時候入喇太師